我支持北京警察 你可以用勞斯萊斯撞我了

push

大陸人係無知唔係衰

你話我大中華膠都咁話

支那人無一個係無辜的

洗腦洗到入骨髓，全部都冇得救！

唔使咁激既

Why not both?